AL 應數書

有冇人可以賣 Applied Mathematics Series vol 1-5 中英都得

for what

記得好似得一套教科書仲要錯漏百出，寫到1999題目又冇圖
利申dse買過嚟睇但唔見咗
Keep住可能可以當古董

直頭化石嚟,可遇不可求

以前喺二手書局買過七八十年代嘅應數教科書，不過都好似唔係香港本土出

直接搵本大學upper ug書仲實際

我有其中3本

我有 2同3 differential equations 同 numerical methods
不過呢套野錯漏百出 連 concept 都唔太岩
尤奇係 5 ge stat 無 cover chi square, t distribution

可唔可以pm